點解鬼佬食漢堡包要直接用手乸住食

冇張紙隔住好污漕

你估抿屎咩用張紙隔住